打完人仲有錢收？盧__聰下台！

打完人仲有錢收？盧__聰下台！

屌你而家姐係鼓勵驚犬打人？唔洗講法律啦？
仲法乜野治社會呀？
我做生意又要比稅又要交__地仲要保唔到人身安全？我即時執粒飛返澳洲啦！
盧__聰，香港就有你呢d人搞死經濟架！

下台呀！

下台！

下台！！

下台！！！

下台啦屌你！

下台下台！

下台下台下台！

下台！！！！

下台

咁樣都要戴頭盔，你不如唔好講啦

推！

20連
盧_聰下台